第4輪疫情：召妓群組

唔通叫雞又同張竹君講咩

泰國人海南雞.JPG

我求下你快啲大爆發